其實係咪人人都試過橫過馬路?

紅燈啲人見冇車又或者架車未駛到過嚟就急急腳行過對面，行完幾個又幾個，最尾得我一個人等到綠燈先過

明明我遵守交通規則但係有種寂寞感覺

乜春寂寞的感覺

結果你咪又係橫過馬路

樓主唔識分過馬路同衝燈

係喎

跟唔跟燈號都係叫橫過馬路架啦

Sor，標題用錯字眼

我次次都直過

巴打咁勇

睇車呀巴打

樓上成班抽樓主水 睇得出樓主想認真討論，但用錯字一秒變膠po

Btw我S字型咁過

我直接跳過條馬路

屌 都話明橫過馬路，梗係打橫個身過馬路喇
可以啤實有冇車撞過嚟吖嘛

我真係會綠燈先過
就算係停車場對出馬路，一眼望晒無車出緊嚟，我都照等綠燈過

你唔橫過馬路咁點過架?Z型咁過?

未，平時打直行

是但啦 宜家開心咪得

香港乜都講求快，遵守交通規則好嘥時間

唔橫過又點過馬路呢

好好地衝紅燈